其實罷工扣AL真係吹佢唔漲

尤其多港豬同事既公司
得自己一個
無人幫手發聲

港豬同事仲要講自己早2個鐘出門 都遲到

北角返工
間公司好似平行時空咁

睇下扣到幾多日

被罷工都要扣AL 呢d 濕鳩公司你仲返?

沉迷返工